HKACG 2019 Cosplay 集合區 (不定時更新圖片)

本人影ACG Coser 經驗不多 汁相經驗也不多 ( 求各位師兄 / 高手 / 老手 意見及交流 )

因為還要繼續關心香港
雖然還有很多相 但有時間汁完先po 上黎

亦好歡迎各位po 相 互相交流

Ada Wong

汁左好少好少 我無頭緒去點汁 因為覺得太靚

型男系列

盔甲系列

曬其中一張 舞台照 俾各巴打

真係好靚女

又唔係影得好，變相公開處刑

求交流 及 意見為主
正評 負評 無所謂
最重要有意見

但太多負評 我都會刪 及 自我反省
各位巴打/絲打 放心

感謝大大分享純推不下

個ada係男人？

女仔黎 佢年頭 C3 event

同一個人

暫時最後

等睇相

點解大部分都係打斜，睇到有啲辛苦
如果因為想表達某種感覺而斜係ok，但連續幾張不同人物都係同一構圖，好似有啲怪

可以多少少headroom，感覺有啲迫

作為coser既自己 留下名先

名呢?

呢張幾好 影得好有活力

26 masquerade

手揸 400m f 5.6
跳舞中 岩岩望住鏡頭果刻
影左成百張先有咁既一張
(PS: 手攰都係值得 )
要繼續行了 , 夜d再講